有冇人試過訓醒起身，感覺成個人有少少搖黎搖去企唔穩？

今朝一起身，個人好似成日左右搖擺咁
搞到有Ｄ暈....成幾個鐘都仲係咁.....
有冇人試過?

低血壓，訓醒果陣唔好直接起身，坐一陣等身體適應左先，起得太快d血上唔到腦就暈

成幾個鐘又有啲耐喎

有...但到依家都仲暈暈地

會唔會關我臨訓前打飛機事?

唔好打咁多，傷身

之前有個朋友既朋友又係咁⋯
無幾耐佢就走左⋯

Orthostatic hypotension

會唔會血糖低

係咪缺醣呀？

關 因為我都係咁

Why

我又係咁，其實訓咗成晚起身，血壓突然唔夠上腦，應該坐一陣先落床企

精氣神 掙扎

打少D飛機la. 谷唔到精上腦係咁.

耳水不平衡？